我也想哭 你今天知道嗎

快樂要靠成功嗎 努力拼搏求身價